［認真］點睇阿仙奴開始沒落

由早幾年既不敗奪冠
到依加既只靠雲加既一人球隊
聯賽成績不穩
歐冠比人屠5:1
開始青黃不接
大家點睇

我覺得好平穩 唔似沒落
十年如是

好平穩，好始終如一喎
對強對弱，都年年16郎

之前諗住佢分組收皮，又識反cup

真係好穩定

由冇咗N Bendtner果日開始就已經唔再係強隊

呢句真

冇問題

圍住韋帝重建啦

黑b

不敗套冠都十幾年前啦 仲早幾年
聯賽年年第4 好穩定

不敗奪冠仲早幾年?

清昏迷左幾多年

年年一樣劇情一樣結果點沒落法？

清呢幾年蕩失左路

好穩定喎

客場失準都無可厚非

有起過咩